認真問一句，泛民DQ四子，算唔算比位人入？

如果青政算，佢地都算
睇清政權未？
DQ你根本唔係因為港獨
係因為睇你唔順眼，唔忠誠奶共

將DQ責任推落港獨，推去支那，HK is not China
根本係on9
青政不過直接揭穿呢樣野
而你面前，根本無險可守
一係乖乖地做中國人，一係就拎返香港主權

正評：香港獨立
負評：做中國人

冇人有睇法？

我唔知飯氓個龍門響邊，不過滿分既答案係，佢地挑戰支那死有餘辜，我地政治抗爭係不合理打壓

我既角度，成班人俾位人入

利申唔識正評

DQ四子算唔算要全香港埋單？

呢個問題係咪問熱狗好啲

香港人有邊次大事唔咪埋單果個

呢件事唔介意埋單

唔想理佢地

比位人入，累死我地班想抗爭既義士啦

比位人入，失去否決權

响呢度講得最多就係熱狗

人手filter左佢地

唔咪港豬咩，咁耐我都唔咪好記得佢地唔埋單，只有求其叫下當complain 過就埋單

咁叫介唔介意

Fb like左當埋左單

諗起兩個月前，熱普城好似有套底線論
只有陳雲同毓民熟知辱罵共產黨底線

但同時，熱普城又屌鳩青政一張畫住梁，游及小麗老母被dq既圖。
話青政講大話，想拖埋小麗落水。

有冇人可以答到我代表d咩

陳雲身為中美使者，竟然入唔到立法會
毓民知底線，但係罪名成立

已經知咩事，on9野唔想理

你一參選就已經比位人入，好似係

諗起半個月前，熱普城好似有套底線論
只有陳雲同毓民熟知辱罵共產黨底線

但同時，熱普城又屌鳩青政一張畫住梁，游及小麗老母被dq既圖。
話青政講大話，想拖埋小麗落水。

有冇人可以答到我代表d咩

sorry. 係半個月，改返

like乜春唔明like反咩咩，可以當埋咗咩單，埋單唔咪食曬個政治後果咩

話青政比位人入係多餘，港共遲早都會搞鳩你； 但梁游抗爭做得柒亦係事實，槍口向外就算

自己引用自己，希望有熱普城支持者答我

唔開po問啦，廢事咁多青熱酷

仲有清醒既巴打

dq埋又多個例子串鳩啲廢老

留名